[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (157)

我句野呢

Po霸哥

係街牙

快手收風鋪霸不在

莫家無敗績

負皮

今次收錯風

好

笑

G持

辣殺

Po霸係我偶像

今日不要賭了
巧黑仔

po ba

瘋紀又來撚我

收賭風 變身開bot

btw 更收到風 下星期我係po霸

唔好推

Sorry琴晚等到好夜果位手足⋯

all in

新鋪霸

又屈我好玩咩

其實你有邊晚唔會真係訓

Po霸蛇收息

咪係 都唔知做咩要推

me do new a準ok?

貢就不了

有圖有真相

屌你 唔撚你冇人生樂趣
你人生變得有意義了

唔好害頭馬

係我私家雞咋

屌我好了

雞 全部都係雞

你岩 雲兒果然我偶像

濫

厹

佢正厹

臭雞收皮

屌你 屌你 再屌你 爽冇?

好爽

邊到 黎緊

莫將軍 頭馬話你好低汁

Come on fuck you

邊到阿

此po好多高質會然
我係其中一個

包括我

我新人留明

不了

87名

我

9upper 威過utuber

Lm

我愛大家

我愛蟲蟲

狗會出埋啲西盃呃9大家既錢

好想屌波牙

蟲蟲係我心目中好重要
就例如

樓上on9

買親都豬

蟲蟲絕技

樓下on9

樓上on9 lor所以

bot自動回覆 sor

你咩姐
我lm 就你派淺

我

今天我

btw 過年好鳩忙

我4點再上堂

大家收爐未

廢青無爐收

仲有一小時落堂 衝去入錢

順便唔該

老鼠真係鬼鬼地

ok 唔該你了

做埋聽日

多謝

悶

same

買客啦

移民巴做邊行

職乞

冗員

很多人

預留左1001比po 霸

佢係低汁

有誤會

識唔識買

跟莫b

lm 澳假主勝

勝利

Lihkg 我無開過post原來

垃圾先開post

開post比啲垃圾用

駁唔到

變身

垃圾霸主

梳囉

辣殺s

唔好講垃圾名

狼人呀

岩 唔好講頭馬

Allin左勝利

你發現【頭馬】原來係【狼人 🐺】！

沖個涼先

唔好講將軍

我係po霸

你發現【Moratabb】原來係【妓女 💋】！

發現左了

弱智

臭G

又屌

又屈

又屈我屈

大家同唔同意莫b係G

你都係

墨爾本失敗變返勝利未

未

365平手盤？

你上去睇下

Yes

蒙特雷
有錢買禮物比條女

馬房q thx

有無人telegram 玩狼人

各位師兄 鹿島鹿角對曼谷聯 半全場客-和點睇

嬲左

食屎伊巴場場都狼人

場場都被屈狼人

是

派左膠，檢討下

抵啦

貧巴 幾澳假買咩

有無人想入谷

696

唔入

removed

咁踢你了要

唔好

打死不走

我要勝利呀
利申: 琴日全炒

打死你之後踢再blacklist

我走了你們會唔開心

G你媽

開心過有你

建議全po手足避5點8點盃

貧巴勝利似一定要補和🤔

Ok!

當真?

比左正皮

你媽你媽

不要說謊不要說謊

莫媽

法國頭馬好戇鳩

頭馬比左負皮呀收到風

100%收錯收

下⋯我琴晚等半場等琴訓左姐

我等你等到天光

比D空間佢

淆西【鐘仔】，已經返咗鄉下耕田。

垃圾

很怕回憶我 以後笑都彷佛欠什麼

兩邊都有神龍 決定買細

屌你老母

人都唔撚夠，學咩人玩狼人！
如果唔夠人可以用 /grouplist 睇吓邊度有得玩😏

。。。。。。

Me

我男友有巨龍 我決定買大了

似唔轉盤啦
不過呢場我想搏下

比id

法國狼人分左幾堆
但我永遠埋唔到堆

@莫b

我自己一個

渣
利申 早死堆

垃圾不加了

想入莫b堆？

派左膠，自己檢討下

我想離開

點解

😂😂

_ 全部都係_

米系

收啦

坐程車洗左8 8 8蚊

貧巴買左你對家

me 預言家

奥假要回果隊

唔賭一定唔輸

呢幾場高風險 自己衡量啦

信你 之前輸過

你話十蚊廿蚊壓高賠可以
但落平注我都覺得唔好

寧願買勝利打老鼠

直屌1:1啦

琴晚飲酒果陣我仲發癲話要8串1半細

點知冇買到

買左我揀樓

買左10蚊半場和

Gun

半場1:1?

2 4 7 11 17 25 33 40

8關半細8串一都係最盡40倍姐。。

都得 之後半二全二

佢買500k

50萬 40倍就2000萬 爽皮
派實萬黎先
btwm 50萬就唔博8關 博2關算啦 40倍

燈占對家完全唔洗度

ys 幫狗會賺淺

出面平手 馬會平半

墨爾本勝利 入球大 最後召集

和波 無水花

即係一插見腦漿?

好似單頭先500萬

單場 港幣5,000,000元
過關二至五關 港幣5,000,000元
六關或以上 港幣10,000,000元

有陣未

10.5s 11.5s

勝利勝利啦好嗎？

妮蛇今日有咩料

可以

客陣好啲

頭3場
全大好嗎？

<匯港通訊> 今日多隻濠賭股均隨大市造好,但金沙中國(01928)卻斯人獨憔悴,今早曾一度跌2.69%,除受數據被認為差外,或與新開的巴黎人有高手進場有關。

金沙管理層於業績會議中解釋,由於有一位女士幾乎日日贏錢,故令巴黎人贏率較低,對EBITDA 的影響達1500-2000萬美元(約1.17-1.56億港元)。一位女子的影響如此大,難怪金沙中國腳軟。

金沙中國現報35元,跌0.99%。 (BC)
要過大海 跟賭神搵食

勝利不敗

貧民巴要勝利唔補和？？

勝利456

理得你半大又好全大又好 整個半和比我就得

半主

點解飛燕賠率咁高？

因為贏硬

車仔作容曼熱都係下盤啦

有咩問題 曼城第3都讓車仔平半啦

半大點睇

勝利不停回

iu出黎未

MV

勝利大船

大船 vs 燈占

Whitney好正

半和

發覺好多手足唔尊重我

你乜水

你邊個

冇燈占

唔緊要喇
仲有大把人唔尊重你架

保保將會咩事都冇，但寶寶不說

絕交了

邊個係你手足

大佬叫我的

唔會是你

莫b收左我做頭馬
叫你死開

100%換出

買完先剪頭髮 度下先

IU

Hello

角大？

gun下

Ig

今晚食二手薯條定KFC靠你啦

等你好耐

有睇就知入唔入波，佢都會換走

午安各位
勝利讓主

IUBB

唔好呀 次次都換架

早晨

睇咁多場都換

早安

轉平手未

收到風，有位手足打左38800落下盤

g持

轉左平手

轉盤了

買了

有大蛇尿飲未

iU

轉盤點買

平手主不敗

多謝e巴
平手再重注勝利

轉左盤

墨爾本勝利[0]

盧蛇

等主平手回飛再買

要做我個位好難了

升左

主平手

等得黎都開波了

大船主

回緊啦

早十秒買左平半主盤

一路回，一路補主

1.84買嗎？

1.8同1.84都有

超高水

金正世 玩命系列

1)北海道札幌岡薩多 8.5S 中
2)墨爾本勝利 11.5S

讓和少注

勝利呢場勝利了

求link睇ball

入球小

悉尼(0)

2.13

winwin轉平手了

支持

新人lm

hi

跟

Jim要愉

乜

有悉尼都唔買 笑

又想玩角球

老鼠

半大已死

大波收到

Good

新水試出
MV

Gunned

買老鼠都係on9 第一受讓

0C ? 角大已死

超級我

角球是魔鬼

莫

Berisha first goal

gun jor

好人好者點會玩角球

角球是天使

⋯

屌，買左主先見到

IU5系好人來

角球比人歧視

玩留

呢個真

買小小主和 客主先

贏左派我

⋯cry

彩池最底層

派埋

派左膠

開波未啊

反省下

馬會阿叔好臭⋯

2.5b 2.5/3b
10.5b 11.5b

已經習慣佬味，好撚正

道友

勝利快入

2隊友誼賽開晒3.5
之前開2.5
馬會蝕本

姣婆守唔到寡

入波未

勝利落飛

勝利入一球就好了

c 呀

比球12m 貝利沙啦

貝利沙

悉尼 FC 第一隊入球 重心

今次不了

刷角起機啦

背水一戰 半場1:1

悉尼入未

勝利 入未

下場

到底踢乜鳩

入未

有冇睇緊既巴打講下戰況

唔入都刷角啦
咁自私嫁

入左錢？

勝利入未

10蚊主勝

1-0

炒飯哥呢

琴日出完糧 即刻輸左2500

收嗲未

Dllm

696 又打假

3-0啦 更新下啦

屌你老味

屌你老母 你老豆比狗屌牙

唔好玩咁大住
細注試下運先

iu出黎主持大駒未

勝利 好波

696呀

( Show Blocked User - 黑魔導屎 )

報分報隊名啦
泰1:0 696

賭波唔使下下買賽前/場場買

講曼谷1-0 696都要被人屌 條友好慘

踢成點

盲反

因為太多人買左澳職

角呢屌你老鼠

踢波點可以無角球

講野1999都要屌

澳職係咪開左波

又話澳職比料我 琴晚冇訓等到你依家

同冇開一樣

報分唔洗報隊名
波post幾時變撚到咁無規無矩

Hkjc tv個閪apps成日睇睇下卡

你做風紀未

屌一兩句又話我jer了

做風紀就唔會了

MV 1-0

唔記得買

勝利 1:0

支持 鐘瘋忌

不了但照屌

屌

勝利1:0

Jumped

勝1:0

終於唔洗靠12m add oil

邊個入？

人地先知,2隊都1:0咪唔洗報

澳假刷角啦

GOALLL

條友近5場有4場首名

勝利頂撚住

杜羅OC

慣左第二球開始跟高蛇

正解

我買左主客 下半cup

快手cup啦 696

勁到

想要幾多球出聲

又輸

要留了

悉尼和9佢

唔洗多 贏就得了

1

Keep住牙MV

飯哥

我想要角多d

半和玩撚完
又可以潛先

追和未

Cup 啦屌

696閪到冇朋友

10

1:0直到完場 亞門

20分鐘0c

半膽1:1先

9.5高水角大

知佢老母

莫b 頭馬話你渣

8.5c big (Little bet please)
特別係炒飯哥 唔好大注 等有信心先好買大

我等再低球數先入
6.5 7.5

廿分鐘都冇角

墨

希望mv可以繼續入

唔緊要 入多幾粒 請

1c

墨勝 24分 1c

696又開主客

iu好貼心

1c 10.5s 11.5s要頂了

9.5要高水走了

老鼠客win5.7倍
想all in

Ok 降職

聽日有德乙玩lu

追和走盤ok? 垃圾榜首俾人屌打-.-

炒左佢

德乙盧

針

2場2-0

老鼠麻煩你立即反勝

mv入多粒比我定驚

保斯基黃牌未

有冇直播link

Goal

Fake?

封咩盤？？

角呢

又中伏 澳假10.5b 要針了

邊隊fake?

主和主客

曼20
勝10

上半場冇角，下半場爆角
澳假本色

客打假

竟然有同路

半場入多球啦

半場追和啦

半和好嘛

不如主再入多粒

買左主盤 又買左主和 但無買主客 驚驚

半細輕鬆到

買角大寧願佢上半場係咁易比三兩隻

泰仔死假波
半主4.95
半2:0 22

痴撚線

上場1角下場0角先叫澳假

補反杯囉

會唔會係日本仔打假

呢d劇本波 買定1 1都得

夾埋啦肯定

肯定讓佢45分鐘
下半發力屌佢456

角球做乜撚呀

曼聯 3:0

2c

皇者曼

無錯 半1真係無哂心機

11 好波

1:1

半2

1:1 FC

中

80倍強

2隻 有心機未

半大 goal!!!!!!

on9 696

4:0

墨爾本勝利 1-1
2c

1:1

半場和頂住呀!!!

入1球1c

400倍半強

696 3.5大波竟然係靠曼聯

696 0-4

jump

4:0 半大一早收左

鹿島鹿角咩事半場輸四球

ng主啦

半大 cashed

協議讓半場？

696果場唔係假波冇人信

半和頂住

696係咪出U13

出左女子隊

696 12m

點解波po無人打貧巴要左咩？

好假

好彩聽巴打講無玩19盃

696果場
半場膽4:0幾倍

你要買佢對家？

400

400呀

唔係人買

696 1-4

仆街劇本唔係咁嫁喎 導演

曼聯4-1 696

696劇本下半場反杯開讓和

睇個勢⋯⋯ 又係走盤啦屌

澳假刷c啦

有feel

勝利補d乜好

屌你 半場5球咩意思

屌 痾完屎變左1:1

半大全大

想要7.5b

悉尼反cup

塞返入去

半場2角咩玩法

應該全二⋯⋯

角球入球都半二

7.5b

買左半和同上盤
1-1開心左一陣
但係諗諗下覺得墨勝下半入唔到波

半2全9 不時有

勝利又勝利唔到

戶口得番80買左半1:1
終於背水一戰到

希望下半場只入一球

半和部隊小勝一杖

但另外買左2.5s 爆左當打個和

半和cashed

BTW沙皮巴真係好中意半和

感覺到又半2全2

想入3.5s

Same but no money..

開到11.5b 抽兩個派一百

半和蛇

2

佢話脫離莫家

避 細注

鋪頭冇野做訓陣先

me

Yes 半和win10雞

lm了

我呢

Lm100

派我

ok

lm

有真飛我抽一個派200

抽我

有預感下半場會爆c
勝利局攻應該會主控
預計10-11c

直覺

佢話莫家垃圾

爆完角記得入波

來留名

勝利連續開左幾場角細？

Binc

Ching ho ball

ok wow

勝利下半場唔勝利真係針得

改壞名

唔怕生壞命..最怕___

半場仲唔派彩

must勝 定 勿勝 只差一線

平半買左？

希望

唔刷角點入波

仆家街都得6.5都有得買

刷喇喂

半2全9

有啦咩

等緊高水7.5b

求直播link

係 貪高水

同路

半2全12

馬會

比幾個角黎先好ma

尋日戒賭一晚成功

出左高水7.5先刷好嗎

有無人試下4.5大

角？

Ballbar

6.5b 已入

勝利屌你老母入啦

刷喇屌

3c

勝利 3c

Mv

Thx

未買呀7.5b

10.5 b 可以jump

泰盃場波踢緊乜

被逼害

鐘子

696反杯

反盃讓和

勝利幾時可以勝利

未見過咁on9既波

7.5大，刷角啦仆街

呢個貝利沙真係好垃圾

4c

勝利入未啊

勝利贏波派100

Fake

場澳職睇到就訓著

無hi到

咁都冇

上盤上啊

當腰斬啦

Lmme

送角

勝利 第三球 燈水

送c

送c

4c

澳假本色 下半刷角

送c送到咁明顯

2.29 7.5b又買唔到

留名

學界

11c

即係老屎

美欺呀朗都係踢學界架咋

6.5s開到派100完場 再lm

仆街封左角球

11c 完場派200 2個

唔好換保保阿悉尼

刷角

輸左求保底
爆硬

好難

im

墨勝正氣少少啦屌
琴日已經買左平半上盤 屌!

搭車睇呢個post好緊張

首先要有c

解落底喇屌

Cccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

1:2

1。2

Goal 老鼠

gg

爆角啦屌

刷角未

1:2

杯ed

Thank you sir

on9 ball

燈占又有得贏 屌

唔撚係又瓜呀勝利

咁勁既條友

輸撚埋 又比人反cup

正氣老鼠

勝利求追和走盤

我屌你老母咩勝利

唔識跌

5c

老鼠頂到贏波 派2個100

勝利刷番4c先準追和

Goallllll!! Pikapika

我啦

求走盤

On9勝利

咁樣比人反cup...

留

應該得架啦

一個壓贏兩個起腳射入埋，抵輸啦呢d波

勝利比人cup左幾撚多次

開返8角黎補血plz

仲要係靚波

換個垃圾沙啦 冇腳好波 扮撚哂野

我想派錢

696杯未

除左一個全餐俾悉尼
如果唔係悉尼都贏得
主後勁不繼

6.9倍老鼠win笑了

次次2.xx 7.5b都買唔到

又俾人反cup 屌咩

ccccccc

6.9倍老鼠客win笑到流口水

角入多2球

4.5大

澳假盤要買悉尼
角大要買鳳凰

老鼠受讓送錢咁送

入呀勝利

買左客 馬會個個買主 客入波唔敢叫

主rc

直紅

勝利 RC

MV 紅埋

紅撚埋

上場g角大咪輸左

追和啦勝利

主場輸波食屎啦

紅埋

無錢賭又然

紅左要刷角

撞船

全餐仲要俾勝利添
玩完

紅左要勁

on9勝利

勝利可唔可以改名叫失敗

未12碼 無全餐

開大角啦

食紅buff再反cup

長追長有 有種下場買細

大船

澳假 rc=發動戰鬥能力？

快撚d開盤 要7.5b

6c

澳假買角大
山雞變鳳凰

唉又輸..

連續兩場買勝利比人cup
屌你老味由頭輸到尾都無咁嬲

真係派

試場中伏仲要

-3c

勝利反勝 派三個100 不走數

I'm 了

老實講睇落似和波

連c牙

-5c

大船俾燈占更燈

和波5.6 快買

agger

依家d燈信唔過
昨日子建中到

平手足水

加碼6.5s派 2個100

8l

$10 35倍

LM埋

勝利食屎喇 唔落底點cup

勝利反cup我戒剩波膽

好彩尋晚睇都冇睇